香港其實仲有好多有潛質嘅插畫家

見有個post話而家香港Instagram 啲插畫家畫得好差

其實只係你哋唔識 或者未見過啲真係愛畫畫而又有能力嘅人
當然藝術係好主觀 你可以話我覺得靚嘅嘢唔靚
但我覺得有啲都幾好

唔明點解啲差嘅嘢要擺出嚟講 好嘅又唔講
拋磚引玉

大大同小妹幾時收皮？我等呢日好耐

最好快啲

氣質男

啲畫幾細緻

插畫唔同漫畫
個邊個post屌漫畫多

留名